<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<campus>
    <room roomname="A3.01">
        <roomalias>Bibliothek</roomalias>
        <roomclosestnode>58/57/3</roomclosestnode>
        <description>Bereitstellung von Lehrnstoffen wie Büchern, Berichte und Fachzeitschriften.</description>
    </room>
    <room roomname="A1.19">
        <roomalias>Prüfungsamt</roomalias>
        <roomclosestnode>45/21/1</roomclosestnode>
        <description>Erfassung, Bearbeitung und Auswertung von Prüfungsdaten - Einschreibung/Immatrikulation - Kontaktstelle bei Fragen bezüglich der Prüfungsanmeldung und Prüfungsabmeldung, Beurlaubung, Zulassung in das nächste Semester, Notenspiegel, Bonus- und Maluskonto</description>
    </room>
    <room roomname="A1.01">
        <roomalias>Cafeteria</roomalias>
        <roomclosestnode>55/62/1</roomclosestnode>
        <description>Essen, Snacks, Getränke - große Auswahl an frisch belegten Brötchen, Laugengebäck, verschiedene Plunder,
            Muffins und Donuts, frische Kuchenschnitten und warmen Snacks (FleischkäseBrötchen, Pizza). In unserem Sortiment gibt es auch viele vegetarische und vegane
            Produkte. Süßigkeiten und Eiscreme, sowie natürlich auch eine große Auswahl an
            warmen sowie kalten Getränken hat die Cafeteria zu bieten.</description>
    </room>
    <room roomname="A1.25">
        <roomalias>Zulassungsamt</roomalias>
        <roomclosestnode>62/56/1</roomclosestnode>
        <description>bearbeitet Bewerbungen von Studieninteressierten - Kontaktstelle bei Fragen bezüglich der Bewerbungsphase und der Zulassung</description>
    </room>
    <room roomname="B1.03">
        <roomalias>Druckerei</roomalias>
        <roomclosestnode>50/50/1</roomclosestnode>
        <description>Drucken von jeglichen Dokumenten (Thesis, Ausarbeitungen etc.), Flyer und Informationsmaterialien Binden von Zeitschriften und Büchern</description>
    </room>
    <room roomname="B1.01">
        <roomalias>Magazin</roomalias>
        <roomclosestnode>50/50/1</roomclosestnode>
        <description>Beschaffung von Skripten und Lehrunterlagen - Verkauf von Merchandising-Artikeln</description>
    </room>
</campus>